周庭還押前嘅最後一條片

大家記得幫襯黃店
香港人互相鼓勵

1126－29 懲罰祭

IG

FB

推

推呀 星期三就判刑 希望各位到場支持

推睇片 CLS同埋星期三就係佢哋判刑啦

推到所有人都睇到

老鳳懷疑張奕鈞先生(SimonTW #337052)為在台共諜

SimonTW 條台灣白卡佬
恭喜周庭同 gphone 要坐監
屈鳩周庭支持抖音
叫香港人同佢地割蓆
正一仆街嚟

恭喜周庭和黃之峰

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

開心啦你

惟仍堅拒收回相關言論

One More Thing

SimonTW 台灣護照無碼高清版

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推爆佢

SimonTW 對自己早前抹黑周庭和黃之鋒一事之回應

香港眾志秘書長黃之鋒、主席林朗彥和成員周庭被控煽惑、組織及參與未經批准集結等三罪，三人認罪，還押至 12 月 2 日（星期三）判刑。

熱狗未出黎吠唔話人食黃店當抗爭見到人地有咁大個義士光環就縮返晒入老母個子宮度，熱狗除左放負又做過乜撚野有！虫泰有留喺議會堅守立法會最後防線

國際線有任 請每日推Post

push

第一次食港女下午茶

Push

支持

我等你

撐黃店 救手足

好有心 仲諗住懲罰祭

幫手懲罰

周庭

SimonTW台灣人係支持香港民主運動，你做乜嘢分化香港人同台灣人嘅關係？

周庭既片，唔睇都click入去比like

佢其實都只係一個廿幾歲嘅普通女仔，但為咗香港嘅民主要受咁多苦難

借一借位

有冇手足知道兩星期前嗰位墮樓手足嘅情況依家點？

sad

Wow

快啲幫手 CLS

睇到喊咗

一邊聲稱支持香港人
一邊分化抹黑同路人
台灣人就大哂可以亂屌人？
你係咪支持佢覺得恭喜周庭同黃之鋒坐監無問題？
上次屌蘋果今次屌周庭
再是撚旦開個支持獨立 POST 就咁易洗到底？

你有冇腦？

台灣人研究中共比香港人深，你覺得香港嘅社運界有冇俾人滲透？

無證無據講咗就當係？
加上香港社運界有冇被滲透都好
同佢盲插周庭同黃之鋒係兩回事嚟
除非你另有所指

btw 呢啲就係你嘅同路人？

否定香港人五大訴求係咪就係你同路人？

唔表明支持獨立就否定哂以實際行動為香港抗爭嘅抗爭人士，自己就攞住鍵盤大叫支持獨立就做到嘢，呢啲人係咪就係你同路人？

若他有心支持香港人
就應一併尊重努力為本土奮鬥而犧牲自己美好前途的那些人
而不是到處胡亂抹黑別人
死不認錯還說堅持洗底
呢啲人真係你同路人？

Dominion投票系統與佩洛西有資金往來

佢地干預美國選舉，佢就係打壓民主

佢既手下，都信唔過

人哋為香港仆心仆命同你哋打國際線
換來無止極的陰謀論
寧願走去信個台灣 keyboard fighter
都唔信以實際行動為港人抗爭嘅同路人
仲要抹黑人
見人就快坐監仲踩多兩腳
咁都配叫同路人話咩支持香港人我呸

Lm

又陰謀論？

佩洛西嘅公司同Dominion有直接的關係呢啲係人所共知嘅事，唔係乜嘢陰謀論，你睇股權佢係有份，點解你無視左？

Dominion投票機公司跟深圳與香港有重大關聯點解你無視左？

共匪殺人無數，連美國都可以下手嘅一個政權，竟然怕gphone/周庭？
中共點解會俾一個民主人士黃之鋒在獄中發佈消息？新疆好多真係爭取民主嘅人士都做唔到，gphone仲可以喺監倉又入又出，根本係共匪連同美國嘅內奸用盡一切嘅方法去塑造一個抗爭民主明星。

佢地班打手其中一個上司就係佩洛西，

佢就係同共匪合作無間，修改美國大選，

非法改選票，對抗特朗普，

表面上做到同共匪敵對咁樣，

實際上就係做盡破壞民主嘅嘢。

佢哋配合美國嘅內奸設定一個2019年不可能成功既政治目標，

其中一個目的就係要引蛇出洞消滅所有有能力反抗嘅香港人，

玩港版大鳴大放。

明明講開Be Water，咁佢哋班泛民打手鼓吹乜嘢理地陣地戰？

點解蘋果要報道人哋逃跑路線？

而家推出左國法喇，大多數勇武反抗者都俾人捉晒，

究竟香港自由進步咗定退步咗？

佢哋班友坐係屋企開冷氣 叫人上街攞住把雨傘打差佬你就最撚醒，

俾人捉咗上大陸嗰啲香港人佢哋有冇去救佢地？

唔珍惜香港人嘅生命就係佢哋嘅同類?搶光環就係佢哋同類，

幾多人嘅前途被毁？佢哋知唔知？

這一個目標，根本冇可能喺2019年達到，當初匪國嘅經濟還可以，

如果真係要玩港式文藝勇武，

都要等到特朗普連任成功，貿易戰取得顯著嘅成果，

匪國經濟急速下滑，先好同人哋攤牌，當初根本冇攤牌嘅實力，

竟然要犧牲大量香港人嘅生命作最後嘅反抗？得到乜嘢？

今次國法根本俾反送中厲害得多，咁今次你有冇出黎反抗？

成件事嘅鋪排就係為咗消滅所有可以反抗嘅香港人。

如果佢哋唔識政治搞咩政治呀？

推推推推。多謝你

Dominion / 佩洛西 / 當中嘅關係關黃之鋒鬼事
咁都可以拉得埋一齊講
仲要全盤否定人哋國際線嘅努力屈鳩人係抗爭明星

會員編號：#198071
會員註冊日期：2018/8/3
入 LIST 原因：欲以陰謀論抹黑黃之鋒等人，質疑他們是被有心人士塑造的抗爭民主明星。

上述資料更新日期：2020/11/29
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。